大戶掃緊貨仲懵盛盛

睇下D ETF 先， 全部都主動買入

唔買小小點引你班傻散衝入場呀

就係無傻散入場，嚇到Cut 晒啦

肯定會升番少少 再散貨

唔似買少少咁簡單喎

你快d買啦on9樓主

咩app黎 幾好睇

Futu

大戶唔喺低位買貨唔通高位同你接火棒咩，btw又可以加注了

富途牛牛

買都唔出奇， 前三次石油危機都係價格大升， 今次係大跌， 未必引發到大蕭條

等睇收市倒升

冇可能啦

睇SPY會準D

咁既環境厄老散易定賺左先易?

支那野

lm